離地藝人薛凱琪重返華納

出左去跟PACO除左頭2年之外, 都唔知做過D咩
得Tenacious隻碟D歌有印象, 宮若梅, Contagious
之後返大陸返到個人都有陣大陸味

好似d同左初戀一齊好耐
出去玩完幾年之後番去搵人埋單既港女

呢個比喻好正

佢除左趕 果排D歌好聽之外 之後D歌好似垃圾咁

唔認同, 隻隻都有好聽既歌
不過最差果隻應該係AUGUST GIRL
華納最尾果隻Filicious都好聽
9:55pm <-搞鬼輕快歌
Better Me <- 唔使講啦
All You Need Is Me <- 最後一次同方大同合作..
我自己就除左F DEBUT之外, 我覺最好聽係Smile果隻, 可能有舞台劇主題

以前係港女嘅指標曾幾何時我好唔鍾意佢，但係睇咁杜汶澤訪問佢之後完全改觀咗，開始欣賞佢個人

40都黎緊

milk封面個陣
拍tbb劇個陣

係? 講過咩?
我反而越黎越唔鍾意.
佢隻隻碟我都有.

佢都值1.5億

邊度講?
不過呢d吹既姐...

其實佢呢d妝咪ok
d大陸妝真心難頂.

方大同作俾佢d歌
最夾真係佢兩個

自己睇

見過真人 佢真係好有距離感

上次上咗三萬呎高空，依家應該可以上太空

佢老喇, 以前賣青春少女feel 係幾好
而家佢有咩賣點 ?

塊閪鑲金咩

好想扑佢

去支那整容整到唔似人啦

老左 開始學到野可能
以前真係好憎佢
姣到 睇個套新不了情直情想打爆部電視機

似

就讓我一個人失憶

呢條女如果當初唔係係最紅既時候過左檔
宜家應該係一線

12年兩場紅館秒爆
14年紅館唔爆
17年開四場連麥花臣都唔爆
肯定唔值十五個一千萬啦

過左太陽咁多年基本乜都無做過
真係得 周末畫報 Contagious 宮若梅 最後最後

你我之間隻國語碟 難聽到一個點....

其實華納又怪,
當初最少女果陣, 叫佢拍學警, 搞到7晒黑晒
之後又整隻886俾佢
好啦, 演唱會, 兩次都冇留到影片紀錄, 得CD

太靚定個人閪面？

肯整大對燈未

中學時期
勁鐘意佢
女神
果時手機wallpaper 都放佢相

a

ME2

你會覺得係佢兩個世界既人.

39歲啦
仲扮靚妹

有無例子

佢唔係忙住玩 抖音咩？

講得實在d

呢個真，一二年果場紅館要上微博先買到飛
過咗去太陽娛樂之後啲歌好難聽
同埋有冇人覺得佢個唱腔越嚟越怪

不過都成39歲人，又出唔返甜蜜蜜嗰啲歌
就算回家，都唔係咁睇好

39歲！！！！！？

過檔左之後應該PACO要求改唱腔
本身個底唔算好, 但賣少女味, 曲風又MATCH
改左之後就可能就返個年齡

過埋今年生日就係啦

好難講, 細個果陣你會覺得佢係女神, 係有D唔同
大個左你就感覺到你同佢係兩個世界既人.

講左咁耐都未講得出
因為咩事令你對佢產生觀感上既改變

佢個陣過太陽喊哂口 個陣好似係為左拎轉約費養屋企人

K先生

我諗都係呢一段時間
香港發生既所有事, 都唔關佢事,
偏偏澳洲D野又關佢事.
就算唔講呢半年, 之前都係.

我都見過，真人系到仆街，對眼生係額頭度，好撚造作

咩事見過佢?

呢D都係人生階段黎姐, 可能老左對事情既睇法唔同.

佢返左大陸唔係搞時裝店咩?

老臭雞一隻

我都見過早期個陣 可能好趕時間
個妝好差 好黑好瘦 衣著髮型都唔得
似普通人 冇明星感覺 身邊班女都靚過佢

以前都覺得佢靚，依家

同你一樣
細個好鍾意佢
依家對佢愈黎愈反感，幾十歲人仲扮得意

上黎我公司做訪問，對啲crew係勁冷淡，啲眼神係好高傲，休息時間淨係同自己個兩個助手細聲講大聲笑成班八婆咁，仲冇問過我地就自己開左啲零食食！我之前都好like佢，個次之後即刻unfollow佢！

真人好臭串, 其實咪又係做先入到行.

南瓜車，奇洛李維斯的回信

佢以前真係好pure好true

下 咁撚癡線不問自取

2004-2006真係全盛時期

係佢啲助手拎既，佢本人有冇食我就唔知

攪到兩頭唔到岸，歌又唔得影又唔得，明明兩飯都唔差，仲要步入黃金盛女

早熟: 我想試下呀

北上跟妹妹拍拖

係啊 佢同助手都生人勿近咁

講真好小事姐 唔鍾意social

方小同
嚴佢又老又冇波
唔寫歌比佢了

應該唔係好屌

咁可能你私下同佢傾香港事又唔係咁呢，不能否認香港做明星好撚壓抑，好難做自己。

唔會屌人就已經係好架啦

佢唱歌好難聽
個人又神神化化咁

唔係你以為?

值啦 好撚正

超市關店前會將啲老叉燒，老雞減價

趕 水 XBF 個陣最高質
下次下次打後個d

佢條頸咁長 值嘅都...

好細個就鐘意佢
以前覺得佢勁好J, 呢TYPE 女仔果個年代少

去到better me果陣都仲好鐘意
自從佢係大陸拍D咩閏蜜..,.........
加上呢幾年........
唔知佢啦, 但係見佢就愈來愈反感
唔知係冇人要定搵唔到人要
再加埋D形象冇咩變過, 都唔見成熟
或者係佢老左我就唔鐘意

反而由細到大追開既SHE, 孫燕姿 果D台灣女歌手唔會咁既感覺.
佢好似停留左係一個階段唔想走咁

宮若梅好鍾意

真係！佢同啲crew講嘢同佢啲助手係完全兩回事！

直頭係

1.5億用一半價錢簽側田好過
起碼開演唱會一定爆先

條頸太長？

華納仲係個白頭佬揸旗？
係就死得
JANICE都俾佢攪死

佢停留喺扮cute真心撞作

真我剩係記得以前，睇到佢個月餅定枇杷膏廣告都想轉台

屌你哋上網自己搵條片都懶

呢幾年成日谷胸

本身體無, 點托都知你平無反應

你講野真係好唔實在

臭雞偽人 扮關心澳洲山火拎光環 但香港一句都唔出聲

細個時既女神

射2億有找？

比人包都賺夠啦

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

睇到15個千萬真係
1000萬都俾多佢啦 係咪使哂錢先出返黎做
咁多年只係識886

有整咩

係香港都有啦不過小小修改
去到支那係大整

我好鍾意佢隻冷笑話

有d過氣

認唔到個樣

長頸鹿 ⋯

以前真係好鐘意佢，佢個種少女Fantasy 味係當時娛樂圈獨有。
但近呢幾年覺得佢進退失據，年紀上唔再少女但又唔知點轉型，知佢早年有情緒病但佢時時都提住要開心要點，情緒病好似成為左佢次次見人的Topic 咁。
到有一日unfollow左佢。

不呼不吸幾多妙

咁可能係你聽慣流行k歌

馬戲團?

水

宮若梅 ， 最後最後嗰期

本身唱歌唔係好好聽
痴左埋方大同到攪到自己冇左自己特色
又冇唱功CARRY唔到方大同D STYLE

方大同係佢男友？

但佢而家仲可以走咩歌路?

真人黑到賓妹咁
張張相都P到成張白曚曚

好撚賤
但我好鍾意

佢過太陽好似話跟邊個學唱歌定點
之後改咗唱腔就好難聽

我以前都好中意佢
但自從佢上咗支那拍劇之後個樣就變到勁奇怪...
其實佢本身都靚 使乜整

唱歌唔掂年紀又大
仲有咩賣點
不過華納一定死谷難谷

比成龍個仔屌到鬆晒啦

對佢印象最深係拍學警時扮abc聲稱唔識睇中文
之後俾人踢爆一出道未紅時上tvb d 19節目明明識讀啲點唱sms

唔知點解佢咁靚都仲要整容

佢之前聲稱有情緒病， 但我覺得佢未好返， 成日做做下訪問都喊, 好難搞咁

長頸鹿唱live好鬼難聽

老左姐...邊有整

幾時既事

之前最鍾意係佢同陳鍵鋒係黑警出更入面既場口，兩個既造型又襯，d互動又sweet

現實兩個bitches好似不和

係...係咁講「快樂係自己俾自己」，loop 完又loop. 我曾經真係好鐘意佢，但佢重提又重提，提到覺得好煩悶冇新嘢。

而其實我唔覺得佢好番

唱歌仲係咁難聽既就算啦

離開咗金牌嘅古巨基咪仲衰

如歸家的一刻再沒南瓜車

太陽Paco 整死左幾多偽人？

或者問太陽出左咩出名D 既明星

俾淫蟲仔食過晒，之後d毒男冇晒幻想，點紅呀

其實以佢條件，下馬拍四仔應該好大賣，反正都嫁唔出，點解唔下馬露隻鮑魚賺錢

多一些一些像白雪似些一些

前菜

WFC

咁搞法 MagBB d資源又再少d ..

水
獨角獸
鳳凰木

前菜呢隻unplug既歌好好

smile隻碟首一個人一支燈又係, 以前有排溝唔到女個陣聽到好憂鬱
fiona舊歌好多特別歌

佢之前奇妙電視比社文澤訪問 真係好典型港女格 仲要食素

愈來愈唔鍾意就真
塊面拉到就黎上到太空

見到條白粉吸毒佬就唔開胃

番華納都無用, 無左方大同she is nothing

認真如此

係

快樂到天亮
噗噗跳
我想留低
未約定

呢堆unplug歌正到仆街，勁岩曖昧個陣聽

真!!!!
加埋白色戀人
即刻諗起初戀個陣既感覺
呢堆歌都無再聽了, 好L懷念
佢上紅館個兩次都聽到眼濕濕

呢樣真，對住佢既感覺真係初戀無限好，回首已經係離地支那偽人